［正能量］考得唔好嘅Dse同學仔入黎

唔洗因為考得唔好唔開心
因為你地以後仲會搵唔到工 買唔到樓 溝唔到女
所以唔洗為左考得唔好唔開心 你以後仲有大把野唔開心

犀利喎